有線中國組，o係武漢隊crew安唔安全？好似好耐都唔見有武漢crew消息咁

報個平安都好呀

好人一生平安
一定要冇事！

黑记死咗啦

你老母死左渣
自己老母都唔認得？

陳秋實之前條片好似講過 有線為保證員工安全已經唔比記者去採訪

又一個五毛account 收皮

但被困酒店都要影下wide view報下平安都好

睇CABLE隔日都有影落街

唔係星期五有扒咩？

邊度睇到

支那仔

哇屌你老母死五毛扮都唔撚扮
Block